豬嘴可以擺係邊

家人好藍，個豬嘴唔知擺係邊，迷你倉太貴。有咩地方可以擺

公司locker

小弟中學生

學校冇locker？

仲有冇其他地方

智能櫃？
但唔係好清楚收費同可以擺幾多日

包好d搵個隱密地方例如山邊收埋